澳門庫房的錢巳交了大陸管

澳門庫房的錢巳交了大陸管

巳你老母

fuck u

大家都是中國人不用分那麼細

關唔關你事

沃门狗不意外

己已㔾巳？

傻豬豬你估香港唔係咩

source?

名存實亡

香港都唔見得幾好

汁？

佢意思係巳年交了大陸管

一早係？

有咩問題？
澳門是中國的

努力搵錢交稅

點樣管法？
有冇詳情？

無架屌而家係連登鳩UP一句班友就可以打飛機打足一頁